強烈要求取消何君堯立法會議員資格

有片有真相，
何君堯勾結元朗暴徒，
在香港法治社會鼓吹暴力及無差別攻擊，
當晚暴徒行為有如恐怖份子，
不但進入元朗西鐵站內攻擊市民，
更進入車廂內打傷民主黨議員林卓廷及普通市民，
其中包括更長者。
及後，一眾暴徒更強行拉開鐵閘，
追趕市民至商場內，
拳打腳踢。

香港市民強烈譴責該等行為，
並有下列要求 :
一﹑政府﹑港鐵﹑商場(形點一期)以及警察徹查事件
二﹑立即取消其立法會議員一職
三﹑廉政公署重查何君堯虛報資料一事

香港市民促請盡快給予公眾交代。

手足有冇野補充

Push

推

冇人推？原來你地仲想比佢做立會議員

推到何狗死全家

直接法辦，仲講咩dq

推 屌佢老母

策劃暴動
佢無資格做議員

上門質問佢

支持

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野

條撚樣係咪有外國律師牌？係咪要宣傳下佢係terrorist sponsor

法律jj 文筆好嘅巴絲麻煩改改稿

何妖番大灣區執葉啦 咪留喺香港獻世

有冇得直接告？
屌佢呢啲真係去死好過啦

直頭要通櫃

有冇人幫手SEND俾譚文豪同埋鄘神林卓廷朱凱迪佢地？？？？

推
拉佢落黎！

push

取消埋佢馬主資格

推到仆街

何君堯老母墳場地址

無用的
佢會話返泛民議員縱容示威者暴力
搞掂

推推推 好撚柒鳩嬲

返屋企啦何君妖

公然勾結三合會勢力
試途引起社會動盪

何妖不坐牢，
港人不擺休。
係呢個時候，
我地驚落泥，
就抵我地子子孫孫做奴隸！！！
我地要自由、民主、公義！

天祿食屎啦

無法無天

我要見律師

屌你老味直接剝奪佢人權算啦

推，何妖全家血債血償

無資格做人添啊
幾時死啊佢

下屆真係要周圍宣傳

新界西選埋d垃圾出黎

黑社會治港 何議員係真正黑xx DQ佢啦 香港之恥

推！

有幾多受害者

冇嘢補充 屌佢老母 強烈要求取消

查你老母咩.......
公民處決暴徒係最低消費

推到佢冚家剷為止

推到佢死

又係SHK

何君堯姪子何俊彥
唔知有無同阿叔一齊搵黑社會飲茶傾計呢

推啊dllm

點都要拉呢條仆街落來

我覺得無用 一層黑過一層

推 我屌佢老母

推，推到何君堯落地獄為止

推推

麻煩律師會徹查是否應將此鼓勵破壞法治之人釘牌

推 好撚嬲 香港真係痴撚左線

Pish

取消律師資格

刮到料
南邊圍西邊圍厦村通通有份
帶頭大佬叫姑爺偉

40分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

推到佢仆街死全家

屌佢老母

我冇野講

推，要佢全家仆街死

何妖君堯於元朗舉行閱兵儀式！何妖君堯擁兵自重！警察退守！元朗有如獨立！

推埋建制做嘢

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

議員律師
何妖落地獄搵埋你老母啦

O記唔撚洗做？

推 佢已經犯法 拉得 黑警唔拉 我地拉

死全家啦屌佢老母

推到佢仆街

推呀

其實有無辦法埋到佢身? 嬲撚到忍唔住

直情要坐監啦
勾結黑社會

PUSH

攬炒巴有無計推到何妖仆街

推
呢種議員簡直係香港之恥！

拉佢坐監

根本係煽惑暴動罪

勾結黑幫打反對派
已經係刑事
坐番三五七十碌先
重有議員做????

執葉啦何妖

推！必須要佢負上責任！！

PUSH
第三點係廉記查就慳返都得
龍門任佢擺 到時又話證據不足/入埋好輕既罪

推死佢

我冇嘢講

有無得投訴lawsoc 釘佢牌

我無野講！
推！

我無野講

推到佢收皮

推佢老母！

何君妖

正狗樣 垃圾

推 順便取消埋佢馬會會員資格
屌佢老母臭閪

送上法庭啦屌 策動暴動

取消左又點？

咁都有得做議員呀
何生

到巴打發揮創意力量嘅時間

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

黑社會議員

推到上法庭

垃圾會議員

推！一定要查！
佢算唔算組織暴動！

佢講過,夠膽就黎元朗,之後隔離條友禁住佢唔比講,有冇人搵返條片

將單野推上國際

推到佢老母冚家剷

直接報警拉啦

推爆佢老母

屌你老母 何君堯

佢根本唔撚配做議員 垃撚圾

推 要何妖永不超生

何妖黑社會connect

---------
【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

補相呀屌！！！！

我無野講！
推

叫褫奪牙清

唔好撚同我講2班人無關係

告！

勾結黑社會都唔使dq???

取消佢校董資格

推呀屌 痴線 目無王法

Share

立即取消，仆你個街

太輕手喇
呢d 人要綁起黎逐隻指甲挑起嫁

正路都要dq佢啦屌

推！！

朋友

DLLM

黑金政治可恥

捱推

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

推！我相信好多建制派都唔介意送佢一程

推,比著係新界,今日終於明咩事

光復香港時代革命香港建國

有d咁嘅片，似係專登流出，比人拎嚟祭旗
分散注意力，轉移市民對警察轉做市民對鄉黑

難得佢又咁蠢，做呢d野會出現喺現場，醒目嘅唔潛都做不在場證據啦

DQ DQ DQ

呢啲撚樣先係敵人呀!
終於有POST係屌9佢啦!
屌明星KOL啲力係應該留黎屌9呢條冚家剷!
都唔知新界啲票係咪就呢班白衫威逼人去投佢!
取消佢資格啦!
勾結惡勢力唔企佢嗰邊就打
香港就黎咩自由都冇撚曬啦!

推咗先！

唔推唔係人

推比立法會議員

淨係取消佢一個議員資格咁便宜？ 佢d 保皇唔駛受？

雖然唔相信制度，
但相信公義
幫推

推呀屌

推
撚有資格屌你老母

威啦何議員

推
條友係咪有外國護照

推呀dllm

屌佢老母真係人渣都不如
推到佢比天收

推
有無邊個email可以send

剿滅何君妖

要片啊唔該
法律jj睇唔過眼想搞到佢冇律師做

但要首先證明到條片同何君妖講嘢嘅有份打人啊

dq

唔取消有權反政府

唔介意
死後慢慢做
有生之年希望親手打死佢

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

好嬲 點解佢仲可以繼續做 推

佢咁做已經夠晒證據

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

咁都做到立法會議員，DQ佢都無

土皇帝？ 佢係咪好猛料 猛到無人郁到佢

大家唔好起佢老母墳

就算冇呢單野,佢都要走啦

推到條仆街落地獄

推佢老母

佢係咪黑底，要求查佢底，扑你個街，身為議員去搵黑社會打人仲要感謝佢地？
推爆佢

推到佢個仔俾人雞姦 屌佢冚家

終於露出真面目

煽動暴動罪 推撚爆佢

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

中環元朗都要關注

全部睇阿爺頭，之前跟劉皇發果班好似唔我妥佢，以上來源睇新聞

推!

起佢老母副骨出黎煲湯俾佢飲啦

荃灣荃豐中心2樓何君堯立法會議員荃灣辦事處

Pish
為咗搞死呢條友我辭撚份工嚟發夢都制

痴9線 皇袍呀？ 痴9線呢條死變態

推爆佢，每個鐘頭推十次。

推1

推2

坐得啦 組織黑社會活動

推3

做狗都唔配啊

推4

推撚爆你老母！

推5

推6

推7

推8

咁都可以做議員仲有王法？

推9

推10

繼續推到佢仆街

唔係話佢個牌假嘅咩，佢自己兜話係有考核資格

屌佢老母 好撚燥

ICAC啦

買起佢

狗官

洗唔洗back up段片

咁益佢？讀書冇學咩，血債咩償呀

好波

推爆佢

直頭要坐監啦

何君堯你唔驚出街咩？

咁都入唔到佢真係冇天理

強烈要求取消何君堯做人資格tim呀 快撚d全家一齊死

屌
比佢入撚左立法會真係搞到香港好亂
當初真係佢差dd就輸
屌

P牌大直路推爆！

今日中聯辦被撞擊
分分鐘係中聯辦order

話哂係西環契仔

絶對要拉左佢, 佢竟然係香港的立法會議員, 真係整臭香港

推！！！！

推 最好取消埋佢香港residence

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

中環post都要推 幫幫手各位

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

突發!! 中環開咗6槍!

黑社會搞大元朗單野就係想遮住上環開30幾槍

仲向中上環既朋友！今晚過夜去邊好！？

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】 / 【上環未完架】

推爆去

支持！立法會議員請視此post為民意授權！

推！！！

何妖支持白衫打市民 要文宣做野

有證有據都唔推撚佢仆街？咁我都無野好講啦

點可以俾呢個人渣繼續做立法會議員？
推

推！垃圾何妖人

Dq

屌撚到佢吊銷埋個律師資格啦

一定要追究條死仆街
議員資格都唔夠

推 何妖世世代代為奴

我諗樓主你搞錯左啲野
我地唔係想佢繼續做立法會議員
我地係要廢除警隊 解散現任立法會以及政府

有道理！

呢條仆街 唔係佢死就係我亡

會否太便宜佢！？禍不及家人！？

屌啦星

計謀之始是要讓別人知道你的下一步，然後小心預測敵人之後的每一步
高明一點，是要讓別人知道你的下兩步
更加高明的是讓別人知道你的下三步

apple

新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

直搗黃龍

推到佢落地獄

推撚爆佢

作為新西人我覺得好羞恥

推 直接DQ

pish

必須嚴懲何妖

p

可以點取消呀? 政府 官 黑 警 法律 都勾結

直接去佢辦公室捉佢啦屌

仆佢個街
係咪要全民暴動
先可以推倒呢啲仆街

唔係話唔支持
但淨係取消佢立法會議員資格會唔會太小兒科

【 文宣 】建制派鼓吹暴徒打人！

岩岩朋友剪左條片
覺得有用麻煩share

我推

委員會主席都唔可以比佢做呀!

唔知佢幾時比皇天擊殺

嶺南大學校董，律師及立法會議員何君堯事後拍手叫好及與黑社會人士握手致謝！
請嶺大校長，律師會及立法會主席作出回應！

請廣轉

黑黑相衛
蝗政警鄉黑

死仆街 大家要去拜佢老母個墳

何妖死全家

Facebook live緊，唔認

推撚到佢仆街

DQ何君堯
DQ何君堯
DQ何君堯

推啊屌